出線要計到咁辛苦不如算啦

利申: 利迷

有料既一早等出線

抽到入h 組，首名都有份啦。
獌好彩者。

咁撚多隊一早出線 又會無撚啦啦關曼聯事
真係無改錯名 弱智仔

未就係，如果有心想出線，應該要好好準備點砌低pasg，但宜家輸左咩都處於被動形勢了

psg

第一年睇波？年年都有呢d計法
小組賽聯賽都有喎

係勁既4場12分印印腳等出線啦

上屆係

傾傾下都拉落獌度

講完3隊9分之後睇唔明

拿波里唔係弱隊
連紅星都贏唔到的利記點會有大機會食到拿波里
拿波里只係和都踢利出局
預其要計入幾球 不如擔心會唔會贏到拿波里先

主場啲精都夠浸死拿玻里啦

你要串人就唔該睇下人地個名叫 曼城 ，唔係曼聯
好地地唔得既

我地曼城都係獌

係勁既，贏左紅星已經搞掂啦

全組都無料

即刻碌返上面睇下樓主係咪講錯啲咩
以為自己Miss左

屌原來係你智障

咁作客既psg係強定弱